「85大羆工 」 開工黑名單

8月5 日邊間餐廳/髪型屋/鋪頭仲開門
一律當佢地係死藍絲。 永不幫襯。特別平時扮本土個d.

各位一齊make底， 8/5 share 出黎。

我覺得調返轉 畀poster佢哋 願意貼喺門口就算
冇就大家識做

硬性逼人歸邊，最多咪逼到人地出聲企共產果邊
試下鼓勵支持，落街派傳單先

大是大非唔歸邊？ 有d野真係有灰色